見到班分化撚就好笑

就算你係真心又好、派膠又好、三毛pr mon po狗又好 歷史話俾你知只要輸咗嘅話你係香港人最終都會收皮

咩叫贏? 咩叫輸?

有得返工就已經贏左

份工比支那人搶埋

仲有今日個裝修佬比狗拉埋

係咁話輸咗

好心佢地比d心意，次次d post 一9樣

有乜所謂 呢班友九成都走唔到架喇 到時一齊受囉

過一段時間就會出曬黎放風

放完美帝又出招玩柒支那 班5毛就消失曬

已經睇到厭 日日話輸 日日支那都被人打幾棍

繼續分化吧 殊途同歸

連登開個post就贏

講真冇乜所謂喇 條路係香港人㨂
你以為自己避得過 你仔女未必避得過
當然走到嗰啲就另計喇
網禁前有得尻噏就尻噏埋佢喇

講多句 除非你有錢有勢大把路數 否則真係不用分那麼細 唔覺班三毛pr狗同堆真心膠係呢類特權人士

人生除咗冷嘲熱諷就唔識做其他嘢
笑人哋去掩飾自己嘅懦弱

叮一聲識全民出刀
你唔問中国人點解唔全民出刀

手足比狗捉 第一反應係幸災樂禍既 都幾明顯係鬼

佢把刀仲插咗係屎眼

三件垃圾取暖就叻

佢地睇得自己好醒架

收錢嗰堆打手包最終都會俾人取代
反而係堆玩膠嘅冇諗到自己處境
問題唔係停留於出去定唔出去

手足俾人打到仆街=道德高地=贏

全民出刀會輸民意
全民出post算啦

10:00 am :今日一定要出去！！唔出冇機會！！
2:00 pm:出邊開始多人！！
4:00 pm ： 走呀手足出邊重狗！！
6:00 pm ： 我地今日好成功呀！
8:00 pm ： 香港已死，想移民